人民日報--香港同胞有義務為國家試打疫苗

讓警察同志先上

好似許冠英

咪住...14億偉大中国人未打咩？